有無人上唔到hktvmall個app

Iphone7 user latest IOS updated
上到個app但入面d內容load唔到
已經成個星期#

我都係 iphone xs max

有人上唔到 好似無咩人反映既

android 上到 iphone上唔到

我到今日都上唔到

Iphone無事，尋日先買完野

試過 刪app 再裝好返